香港解密又翻生

The Registry database contains ONLY .COM, .NET, .EDU domains and
Registrars.
Domain Name:
Registry Domain ID: 2442429356_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2019-10-11T01:29:58Z
Creation Date: 2019-10-11T01:29:57Z
Registrar Registration Expiration Date: 2020-10-11T01:29:57Z
Registrar: , LLC
Registrar IANA ID: 146
Registrar Abuse Contact Email: abuse@godaddy.com
Registrar Abuse Contact Phone: +1.4806242505
Domain Status: clientTransferProhibited
Domain Status: clientUpdateProhibited
Domain Status: clientRenewProhibited
Domain Status: clientDeleteProhibited
Registry Registrant ID: Not Available From Registry
Registrant Name: Registration Private
Registrant Organization: Domains By Proxy, LLC
Registrant Street:
Registrant Street: 14455 N. Hayden Road
Registrant City: Scottsdale
Registrant State/Province: Arizona
Registrant Postal Code: 85260
Registrant Country: US
Registrant Phone: +1.4806242599
Registrant Phone Ext:
Registrant Fax: +1.4806242598
Registrant Fax Ext:
Registrant Email: @domainsbyproxy.com
Registry Admin ID: Not Available From Registry
Admin Name: Registration Private
Admin Organization: Domains By Proxy, LLC
Admin Street:
Admin Street: 14455 N. Hayden Road
Admin City: Scottsdale
Admin State/Province: Arizona
Admin Postal Code: 85260
Admin Country: US
Admin Phone: +1.4806242599
Admin Phone Ext:
Admin Fax: +1.4806242598
Admin Fax Ext:
Admin Email: @domainsbyproxy.com
Registry Tech ID: Not Available From Registry
Tech Name: Registration Private
Tech Organization: Domains By Proxy, LLC
Tech Street:
Tech Street: 14455 N. Hayden Road
Tech City: Scottsdale
Tech State/Province: Arizona
Tech Postal Code: 85260
Tech Country: US
Tech Phone: +1.4806242599
Tech Phone Ext:
Tech Fax: +1.4806242598
Tech Fax Ext:
Tech Email: @domainsbyproxy.com
Name Server:
Name Server:
DNSSEC: unsigned
URL of the ICANN WHOIS Data Problem Reporting System:
>>> Last update of WHOIS database: 2020-04-06T11:00:00Z <<<

IP Address Check

IP-Address from DNS Host Lookup: 104.26.12.68

Geolocation: US (United States), N/A, N/A, N/A N/A

咁可以點搞

可以contact Cloud flare ?

Domains By Proxy又乜公司?

Arizona 既部門

btw 藍絲db 除左tg有冇網頁版？

Registrar Abuse Contact Email: abuse@godaddy.com

？

推